唔用八達通自動增值嘅人都係低端人口

搭車周不時會遇到有人負餘額，便利店買嘢又有人增值八達通，阻住地球轉

Yes

有冇人覺得將啲錢由debit card充到credit card, credit card再充到octopus card好多餘？
幾時可以用debit card搭車呀

yes

八達通已經係低端產物

利申： 用開apple pay with visa cash

自動增值 = 實名
不了.....

點搭巴士?

可能佢揸開車

似你低端喎 仲會去7eleven買野？

搭的士同 uber
橫掂公司數

睇林鄭就知，有人一世未用過八達通

香港搭uber 同的士咁平
有咩出奇

最on9都係, 餘額不足->唔該我要禁錢->禁完再增值
成條隊就比呢條仆街塞死哂

更on9嘅係，做完呢一連串步驟走人，隔離位大媽可能仲開緊部電話想用支那寶

有畫

仲有d 低端人口去便利店 pay bill

以前要特登兜去些粉入，而家落樓下上車就一程返到公司

咁多冇 card 小朋友留負評

唔明男人老狗三四十歲人張八達通會負數點出來見人